未訓既咪入黎傾下計囉（131）

芒西

魚b

母母

早晨

就到133了

母母做咩？

諗起都開心

雲雲

你！！！

真

幫你殺咗佢ok？

我有開心事分享

我食咗芒果小丸子

蛋蛋：愛你變成恨你

I'm a mess, I'm a loser
I'm a hater, I'm a user

er...尊重魚b決定！

小丸子好好咬
香芒小丸子

奇奇～
不過我唔知係咪病緊
我覺得無乜味

點捨得 唉

行開一陣就爆左po

番上床訓

渣

早抖

早抖 ❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

唔開心
我一直都分唔清楚自己係愛定係依賴個朋友
佢平時都會覆我快d 呢幾日覆我覆得勁慢 唔知佢做乜

想你的夜

什麼事

點解無人中意訓梳化

溝佢

叫緊樓豬

新人嗎

會唔會掛住佢？想見佢？

帝帝 抌低我哋啦

喂！

糖醋魚是我的

因為訓床舒服啲

魚b係我女朋友

唔係我我無咁早

係
Hello 母母

我係專一的fuckboy
受唔受我溝

好似兩個禮拜無爬上去了

咁又唔會好掛住
不過慣咗日日傾計 傾左5年了 以前會日日傾電話 而家得番message

了解下佢 關心下佢先啦

你好曳

咁可以拆左佢了

專一的fuckboy

哦

哪怕只有一夜情
只求看我一秒鐘

張床好慘

妮妮你好

愛 = 無人取代到佢
依賴 = 另一個人做同一樣野 就可以取代佢個位置

我平時係咁分

點解冇人信

新人報到

傾左五年咁勁既
不過我覺得唔多唔少都有感情既
五年喎

妮妮

聽日問下佢先
不過佢似係出街或者掛住打機唔覆囉（我覺得

梳化咁好訓 今晚考慮下上去

我要出租比靚仔巴打

魚b講就信

留意到生活0興趣有女了

好好聽

依家認緊人

各位靚仔巴打識做啦

唔洗考慮上去訓

My 珍妮

唔靚仔租唔租得

你好 浮兄

@浮雲

法唔法國佢從來冇否認過？

你是我最愚蠢的一次浪漫

我都有了

糯米好正

本身想排
睇真d...........

茅你係到 唔想上去

Hello 帝帝

我有魚b了

又好似真係 雖然有比膠你

男男

真嗎

我明
口淡淡

佢怕醜

然後無人想知

佢地填緊form報名

恭喜賀喜

我懶
訓梳化起身都方便啲

房東的貓？

如果係架b我免費出租

有冇興趣一齊沖涼呢唔沖點可以早訓啊

洩

湯圓湯圓

Hello 埋埋

你依排日日出去玩 唔講啦

@楚楚 楚楚信 我就信

咁你又出租佢....

我同佢嘅感情太耐了 frd左五年 類似友達以上 嗰啲關係
咁我覺得有一個人可以同我傾到5年可能都會有呢種感覺嘅
不過呢一刻其他人揾我不嬲會晏小小覆 佢嘅話我又忍唔住秒回

做咩咁嫌棄你個funson

好似唔識好返咁

土土

我有番屋企架.....

佢葡萄我有魚b

識啲野喎土土！！！

所以我先唔識分係當佢屋企人好依賴好錫佢嗰種親情
定係好鐘意佢嘅愛情

五年好耐 但當中大家有無同其他人一樣

頂 被追擊了
1:30一齊去ok?

Hey hey

又抽 好衰

一齊*

男男
信信信 浮仔講我就信

你拋棄我先

啱啱先話我好人

我呢個星期好忙冇上過黎 聽日終於得閒有得出街得閒上黎聊天

好....咁先乖架嘛
如果唔係 我聽朝買定譚仔早餐等你

單身狗歧視有拖拍既人

好早返到添

哪有 一直都有你係心到

又啱一齊歧視佢

咁仲叫唔叫租

再feel下先

又恰

你抽人水！

駁唔到
我.....我............

咁我都信住先

冇呀 大家都a0寶寶
不過知道對方鐘意邊個囉 今年就唔知佢點喇 不過佢係因個好單純嘅boy

蛋蛋最叻 敵不動 我不動

茄茄追擊得有啲sweet
...你咪再爆喎!聽日買到再話你知

攬返就和好啦？

係緣份呀

今日食完清湯腩肉魚腐

抵制！！！！！光復佢地！！！！！

有女就收皮啦

——浮雲（真毒）

留左位比心事巴
唔比你！！！！

我無阿

記唔記得係邊年

唔講啦

咁今晚可以有排傾

信8成先！

你個個都話sweet宜家見到你咁講都免疫左啦
唔買啦 整愛心早餐比你

追擊佢

係真架

一日未確定都唔好亂黎
認真對待！

好...01:31攬住一齊去沖涼

之前會有種感覺係就算鐘意都唔敢一齊囉 因為怕無左段友誼

咪又係今年上年年尾識你

我去沖涼先！

呢句應該都有啲歷史

今日食完清湯雞肉生菜

聽日全日陪你啦

LM先 終於上到

咁基本上可以唔洗動

有女仲上黎

問下餃姐知唔知

潛先

正

今日食完牛腩河加辣油

啱呀

結論：要識蛋蛋要主動
溫馨提示

有生菜㗎完全唔知

好耐冇見

好hungry

嬲

浮雲哥係咪之前成日copy句咩成日ff話人廢青無朋友個位？

紋哂身知咩事啦

惡霸？

掛住你

R痕姐

唔係咁開心吓

好耐冇上黎了 今個星期有點busy

母母 最近點呀？

等你忙完先再上黎
掛住你

淨係掛住母母

母母係我大姐

岩岩食埋m記 肥死

有呀
好少人會叫

我！追！完！post! 啦！！

忙住返工返學 要儲錢去旅行✈️

熊仔
想唔想解密？

而家咪忙完

有女就收皮啦

好～我最叻解密

熊仔一上水就無人了

好勤力

減緊肥 勁想食扭扭薯條 好想為左瘋狂食扭扭薯條返m記

我知道你好叻yeah!!

恭喜曬

帝帝

你著左我對西瓜呀

你好！我係熊仔啊～

熊仔

唔比拜

笑咗

餅餅

但我解啱架

維尼係咪好羨慕熊仔咁醒呢

一見到yeah!!就笑咗

我地大家都咁醒

點解

有點sad
朋友同戀人個個距離好似好近
但其實分分鐘仲遠過陌生人

唔比拜！

睇下你表現點啦！

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 : o) 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

獨獨

收皮了

幻想到有個女仔好雀躍咁講呢句野出黎

攬你

有人想識再話我知

我都減緊肥架
所以食譚仔食到咁清
點知岩岩一野破左功

我

請你食譚仔唔好嬲

係咪想要果句長既

我成日講

你上多啲水 可以幫樓豬分擔下為大家帶來歡樂既任務

你係咪以為我睇唔到

起碼陌生人可以由乜都唔知咁樣去了解
唔知十年廿年之後我地會變成點 可唔可以喺其中一個結婚嘅時候笑住咁祝福對方呢

段關係好似好易就突然消失咁

真......根本熊仔真人就係一隻腦魔黎

我搵人黎幫你分擔下阿

想識了

楚楚

笑咩

真你諗下佢住咁嗌啱啱個yeah!!

腦魔bb好cute!!!

呢個時間食m記喎ching係咪充滿大大嘅罪惡感呢
譚仔我食淨半碗 真係第一次

Yeah!!

你黎

因為你地兩個都為大家帶來好多歡樂

我隻眼無咁大

好脆弱 好容易就乜都冇曬

係咩
咁係好定唔好

好好多啲上黎

我上到水都會上

食完 依完刮緊自己
辛苦左大半日
臨尾先搞D咁嘅嘢 唉
咁你一定好餓啦

想整芒果芝士蛋糕

我今日食西瓜都諗起你

我是乖寶寶 不夜歸 有交帶

你平時會唔會著軍褸？

因為之前我話我細個果件事？

之前嗰個熊仔餅心理測驗仲有冇興趣

聽日做番運動 食少啲囉 反正唔食都食左啦
還好啦 唔係好餓 譚仔係我午餐黎
晚餐食左海鮮

有！ 但其他係咩

我真係好多謝你呀！

一子錯滿盤皆落索
但係又會好幻得幻失
不過通常最懷念都係呢段時間

有得挽心理測驗？

架b!!!!

請我食

有個客we7個名叫自己做藤原豆腐店

係！塵仔啲心理測驗好準～～

你今日攬左我未

上次都好似未講完答案

架架～～～～～～～～～～～

支持！

攬攬

聽日發夢一定體力勞動
唯有咁樣安慰自己啦
海鮮咁吸引既咩

我乖過你！我最有交帶

你型撚黎

想睇返

因為你哋要揀

今日食左芒西
我好開心

人生中總有一啲令自己念念不忘既人
雖然唔一定係愛情
但總係會有時記起佢

但頭先追post你好似仲咳緊！！

係

我有同你講低我會消失
你都好乖 抵錫

你再笑我就掉屎落你個口

讚我未

做乜咁激進

A0毒撚邊有得型

你個客係秋生？

屌
依番說話好中

想玩

你都未攬我

errrr
我媽咪好似叫我去幫手
我都係走先

魚b打撚死你

佢似杜文澤多d

真型

有冇諗過揾返佢 睇下佢近況點？
正常男仔應該唔會咁記仇咁少氣？
睇黎你真係好重視呢個朋友

其實以前我地日日講電話左3年 係個turning point 由講電話轉做message嘅時間 我勁唔慣佢冇揾我 好驚同佢疏遠 嗰排我成日喊 同失戀冇分別 一得番自己一個人嘅時候諗起d眼淚就會自己流出黎

都算乖啦你
我緊係乖 我最抵錫～

要淋水

唔比食住 好返先食！！！

假

德仔好型架
@所有單身絲打

蜜糖pancake

細個唔識先咁！！！！

帝b世界第二

然後結果又好後悔當初冇呢樣冇嗰樣 人真係好犯賤

大大力係塊面啜個印出黎
等你番工勁尷尬

佢日日就係到笑笑笑

我想挽

好得意

攬攬攬

我第一

@茄茄 浮仔吹雞打我 幫一幫拖

大個已經唔會了！！！！！！！

布丁

大個就唔得意了

完全feel到怒火衝冠

通常都係得不到的人是最好的

好後悔
點解段關係會變到無疾而終
又好好奇佢會唔會有時都記起自己

Nite

點解架架唔應我既

我要GTR 我要GTR

邊個浮仔啊 唔識佢喎
我一下就將咩魚b推番入浮仔個胸腔到啦屌
想打我bb 食屎屎啦

你揸GTR死左啦

搵返都唔會好似以前咁了
畢竟都算係我嘈佢先⋯（我都唔知
同埋佢去到後尾都唔當我係咩人
係我一直on99以為識左人地10幾年好叻
但佢根本無重視過我 新朋友永遠吸引啲

其實我覺得你唔多唔少都可能對佢有feel既
始終個感情都唔短 不過可能要再諗清楚
會唔會有某部分既感情當左佢係屋企人咁

知道了餅餅
一陣就食藥

一定要食啊！

咁架你！！
不過我依排都帶口罩 唔驚

男人既野 你識做時我都識做啦
大家合作好冇先

第二！！

邊個第一劏咗佢

情深 母母
尤其到夜深得一個人
又好多野諗果陣
就好易掛住一個人掛到喊

我都廢時理佢！
娘娘好耐無見啦～

咩事～～～～～～

到依家都未成功過 唉

架架～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

我好耐無諗了
不過依家就算諗起
我覺得佢唔記得我了

係呀
不過通常有遺憾先至會刻骨銘心
回憶既野呢

做咩

好似仲幫左浮仔咁
不過你幫手我就算啦
茄b~

叫我姐姐

收到曬～

做咩召喚我

Errr手頭上無資料

乖攬攬

無人替工咁點搞

叫聲姐姐聽下先

做咩淨係搵我叫
明明呢度咁多Dee Dee

今日做咩黎～有無食譚仔

叫埋我姐姐

依家好似得你一個dee dee

我地一齊試到成功！

翻睇緊監獄兔 真係好鬼正

Errr 我都想知

態度轉變快到呢

吃不到的 永遠是最難忘

咁我問下魚想唔想先

人妖雞

依個啱

真我最乖 希望大家請我食糖 攬

病好先食得糖

好似成日諗翻轉頭既只有係女人會咁

應該就係你了茄b

兩隻兔都好正

佢地兩個會搞掂架啦

最愛隻雞 超可愛！！！！！

今日依然堅持反譚仔反辣
風雨不改

我今日好開心啊

仲要嘔乸曬白泡

我要食牛奶糖

雞係抖M黎

fc鬥fc鬥

我地有冇伴郎伴娘做

想扮潮童

病好先

真
可能我都幾睇重朋友
個陣因為佢都灰左一排

但超可愛！！！你唔覺咩

哼 今日依然堅持反架b!

算啦日久見人心 到佢真係有事又發現身邊冇人幫到佢時候就會知道邊個先係最好 好多野都敵唔過新鮮感 愛情又係你地由小學挽到中學？

一定有feel㗎啦 佢係第一個可以咁觸動到我情緒嘅男仔
我連表白失敗 鐘意嘅男仔點對我都唔會喊到咁
不過我都唔會去馬㗎嗱都係上黎呻下 太冒險了

但我愛你喎

開心咪好 最中意見到你開心

我都係

有得諗喎！！！

食完就會好

我最鐘意隻紅色兔
OK啦 鐘意2隻主角多D

唔得啊！

而家冇乜野啦 我盡量都唔會比自己為佢喊了
太重視一個人好辛苦

人妖雞正啲

聽日有自家製文宣要痴，預咗俾人打

因為有你 所以快樂
我地要閃過佢地

架架我地組隊光復佢地！！！

未訓既咪入黎觀下禮囉

再努力啦

不過人生就係咁 多得呢d遺憾我地先會成長

娘娘都有吃不到的人

已save

個紅鼻好可愛 我未用過呢個

清湯

日久見人心 咁先最撚hurt
仲好記得真係斷聯絡之前嘈過一次
我仲同另一個朋友講話佢搵返我既話
我應該嬲唔落會原諒佢
點知最後佢都係當我係屎
係呀 小一二已經識佢架啦

好mk但係諗一句：
唔拖手就永遠都唔會分手
依種感覺真係好差

咁突然既！！！！

我都係食清湯架母母

唉 重情既人既通病
我都係 仲成日俾老母屌
以前好易會因為朋友而唔開心

一粒？

支持！！！

一粒可以 但要食左藥先！

支持架仔

訓教先

我中意依句你懂的
真！！反擊呀！！！

晚安德仔

未訓既咪入黎sweet下囉

不完美會改進可接受

楚楚 好受歡迎
到底會揀呢

Join!!!

有資料了！是茄茄

我老母睇中好準！
以前有個女仔朋友好熟
我阿媽就唔係好中意佢
點知最後真係唔夾

楚楚
今日有霧 唔靚

你借開 我副超因為你又要換啦

劏咗佢

嘻嘻嘻 我一陣先食得唔得啊

你最洩

得 但係一定要食左藥先食得！

反譚仔反辣

要愛錫自己多啲呀 母母
大個我先識依個道理

友情同愛情一樣 雙方重視個程度唔平衡就好辛苦 你好重視佢 佢唔重視你。 咁某程度上都唔係得壞處嘅 起碼比你真係睇清楚呢個人。 不過真係好衰 識左咁多年都咁樣

唉借你句野黎po ig

真係收斂下先 驚佢唔鍾意

要小心呀 手足

好肚餓 我仲要比我啲朋友歧視我食清湯

點解呀

假！
我簡茄茄

我都係
我有次試10小都唔得

真係愛一個上一課呀 diuuuuuuuuu

單身狗主線任務
正 式 啟 動 ！

但你好靚

唔比茄茄是我的

洩洩的樓豬

佢個樣灰得黎好滑稽

嗚知道了餅餅

咁劏埋你

乖～

劏我唔緊要 你劏蛋蛋
我同你死過

不過亦都因為佢
我叫做學識左狠心啲
成長啊

Po吧母母
有緣點都會一齊
唔好咁愁！

@茄茄 趁機反擊係時候

咁劏完你先劏佢咪得

唉而家終於大個 想儲多啲錢留番比自己去旅行見識下 同埋留多d時間陪屋企人 人愈大愈明白珍惜眼前人呢個道理
對於感情就順其自然啦 雖然我a0 但經歷完嗰段時間完全明失戀係幾辛苦 唔係好敢拍拖

依啲真係食鹽多過我哋食米
通常佢哋都會睇到啲嘢
而我地係feel唔到

利伸 之前個男朋友就比老母批中左

支持！！

.

你劏我好啦 唔準恰茄茄

畢仔

我食到辣囉鐘意清湯多d咋嘛

訓梳化的樓豬
未吹頭不過

！畢仔！

幫我吹頭得唔得呀

唔洗爭 兩個劏哂

10小無分別咁嚌㗎喎

茄茄好man

中學既情屎
Same here

你好洩

頭先咁囂張丫啦
宜家唔只要佢地戴黑超 仲要搽埋防曬

10小我都食到嘶嘶聲

個陣仲好蠢同阿媽講話個朋友其實好好
點知最後真係無得講

笑咩！

上一個Post覆左5次冇人回 sad

未訓既

我覆你！

形容得好好 叻返次

等緊茄茄幫我吹頭髮

回返你5次

好有安全感啊 我對蛋蛋有信心

我叻！！！ 但你點解笑

真！佢直頭目中無人咁！
茄茄今日掛唔掛住我

自然乾無壓力

攤左上床㩒手機

好sweet呀
到時記得請埋我
等我草定錢先

放心，反正會打我嘅唔係藍絲，係同路人，應該會輕手啲嘅，哈。

渣ga

德仔～～～～～

牙畢 早晨

沖埋涼就要訓

覆覆覆覆覆！

我地劏左你燒黎食
我負責燒 蛋蛋負責食

頂
我對眼有d乾
應該一恰就訓著

你死啦 我以後都痴住你架啦

咁點解唔訓

頭髮厚
又想剪頭髮了

連自己女人都保護唔到 算甚麼男人

又做完自己野跟住上返黎

掛住大家

樓豬weak 劏唔到我

嘻嘻嘻
多謝妮b
禮唔到唔緊要
人要到

想念你地嘛

weak

即刻黎即刻黎
你坐係到禁住電話先啦

你地放閃未

都好呀 其實我一直都覺得每一個人係自己生命入面出現都有佢地嘅意義 無論係過客定係仲留係到嘅人

好好多了 都咁多年啦一齊都好微㗎啦 不過好彩有你地陪我傾 呢啲野我真係唔知同邊個朋友講 我愛你地

誓死都一齊

嗯嗯 做女仔最緊要錫多啲自己
感情嘅嘢隨緣啦
不過唔好俾以前嘅經歷捆綁着自己
好快你就會遇到一個啱自己嘅人㗎啦

雞煲係咪dd辣都搞唔掂？

茄b最型
我會保護返你！！！

下 我掛住你唔係用日黎計架喎
我秒秒都咁掛住你啊蛋蛋
好想望住你啊

想念你的笑～

有時都要熄著個制
抖下既

又weak

雞煲叫bb辣 然後瘋狂飲野

到樓下叫我
咁我乖乖地等你啦

事實

話之你痴唔痴住我啦 我都攬實你唔比走架啦

我地自然閃 唔洗刻意做出黎

有幸親眼見證連登有愛
恭喜楚楚同說兄

講到我好刻意咁

承你貴言 而家努力令自己變得更好 希望末來嘅自己望番而家嘅我唔會後悔

你係屋企煮定飯等我番黎食就得架啦

你呃人

佢成世人冇返過大陸，冇事

我中意你依句：其實我一直都覺得每一個人係自己生命入面出現都有佢地嘅意義
都係既 我都好多謝佢其實

有時候未必要真係做男女朋友先叫擁有佢既
亦都未必一定要擁有一個人先代表你既愛係有價值
我都愛你

我細個同你一模一樣 不過大個食食下就麻辣鍋都食到了

我食唔到 試過食一粒酸辣粉既花生 我都嘶嘶聲了

一定好好笑

唔比笑

俾人琴塊面琴到嘭嘭聲

仲要擺埋pose比人影

依～好衰架
我成日都忍唔住望電話
驚miss左你搵我
點知今日連仔壞左
但我唔好望

講起辣花生就肚餓
wasabi花生都好正

唔笑

好似有人話今晚唔當值

食

唔可以食！

很好！！

我有茄茄保護！weak都唔緊要

想摸

黑痴！

痴住你唔比你周圍去
一係就帶埋我去

怎麼可以吃鹿鹿

公主大人

肥

real!所以要劏咗佢先

耳耳

白痴！

早晨cls

唔好咁樣話自己啦你

連登變暖登 夜晚邊洗燈

天氣涼左要保重鳳體

仲唔止一個人咁講

嘖 曲解我意思

腳趾好痕

我唔敢 驚比佢撞

miss左都唔緊要啦
等既人係你既話就值得架啦
壞咪壞囉 我知你心入面有我咪得
好唔好望 係我定既 我話好 就係好啦

打佢

Bless you!

有襟被

鬥撞

蕃茄炒蛋得唔得先 好耐無煮

R

咁就好了！

fans！

我唔講大話

可以試下斬

我食過袋鼠

冇一啲遺憾錯過 又點稱得上人生 我就黎可以寫篇文出黎
啱呀做唔成男女朋友 有多個好似佢對我咁好 親到好似細佬咁嘅朋友都好好
我訓先了 聽日再傾 再見大家

好
☁

頂

爸爸 我比人恰啊

因為好得意

大家明架啦

咁咪溶哂

傻蛋蛋
係咪唔記得左我應承左你 帶你周圍去旅行啊？

人少少我認左佢

我都食過
中學跟學校去澳洲

準時！

抵死 恰埋我果份呀唔該

岩岩打黑痴

支持 但照屌你老濛

屌你

要學咗止血先唔係咪整污槽哂間屋

屌你老濛＋１

屌你老浮

你針對我地

毒撚變愛人 見你上哂癮

why

我覆你

衰爸爸 又唔比零用

抵死比人屌！！！！！！

而家幾點

比你老母

同溫度無關

楚楚
楚楚可憐

miss左u咪即係掛住左你囉
你個心有無我先
你都好好望 我要日日都望

點解唔得 咩都食 只要係你為我預備的 我全都愛

咁女呢

再見了

佢同我爭世界第一

唔養啦 冇錢

柔柔國王

越夜推得越快

想睇你篇文！
識諗通就好啦
早抖啦母～

你同佢鬥
我輸硬

爸爸

試下斬左佢？

架架～～～～

明架啦 唔夠你地玩
夜晚晚熄曬燈都仲咁殘眼
算點先

無啦啦斬人

我記得！
去台灣
茄b真好～

子子

我淨係仲有啲掛住
留個名

你又知
真！好似一隻大狗

學咗止血未

姨姨我今日好叻

係腳趾

家姐

好食

止血啦流到周圍都係 你自己抹番

又黎

未 就快死

低調低調呀茄b

deedee

我無野講

抹乾淨地下啲血先

周圍血

你的金剛圈

架架 今日晏晝上唔到嚟

蛋蛋記得準時交租啦
住係我心入面好貴租架
望足你全日 乜都唔做

今日開心 唔可憐

係
想再去～～～

茄茄真係善解人意 知我廚藝bad

點解唔肯叫我姐姐

國王有咩吩咐？

食樹熊

茄茄第一左好耐啦！！！

等睇有人聽日猝死

做咩咁叻？

最好箍得更緊

唔得

抹番佢啦 仲講！
未抹乾淨唔好死住！

幸b

我岩岩斬左隻腳趾 你幫我抹左啲血去

我直覺！
不可以吃鹿鹿～

太癲

喵喵去咗邊頭？

劏咗佢我咪第一

有人幫我抹

台灣只係我地既第一步
我要同你哂全世界所有美景
試哂所有美食
到處都有我地既腳印

楚b

獨獨 我爸爸係on9的 希望你唔好介意

遺傳晒俾你

我咁勤力返工就係為左你炸
手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線

好勁

冇問題 我都驚防曬會冇哂貨

求撚其啦

噓！！

好黑心

劏左佢 佢都係第一！

要小心龍體呀
小人已經幫你抹咗喇

我大男人
只有我可以食你整既野其他男人冇份架

諗左好耐咩係旅行的意義
依家終於明白如果有你既旅行
就係意義既存在

我係公主

連仔死左半日！！！

直覺錯
捉番黎比你

番上床訓未

曬親佢地我唔好意思

好啦唔該
賞賜你娃娃菜三棵

你是悟空亦是唐僧 你戴住金剛圈時
可以選擇唔再唸咒 令佢更緊

我想告佢誹謗 有咩要注意

我中意你夠大男人
想食咩cake我學整！

佢係past tense既第一

我係你個女

Hi 我叫畢仔

燒左你張白卡先

試下謙虛啲？

回msg隔幾耐根本唔係重點...

oday個陣勁悶無得上嚟吹水
係咁睇人地班比賽 又唔比走！！！

我相信自己！
唔好呀 佢踢死我

有無人可以答我點解無人肯叫我姐姐

so?

正式宣布今日訓梳化

你咁叻

唔告得！

唔係時片 不了

出示左你張白卡+$1000手續費
樓豬會幫你跟進！

現在進行式 將來式 都係佢

我都想去
個我去咗西部 悶....

底已起

食菜有屎柯

好耐啦

咁訓未

剩係玩過一次
少少悶 不過可接受
個陣都未識你地

版主晚上好

姐姐

補圖

唔介意 你繼續做8婆就得喇

囂多兩囂訓唔番我就恥笑你

劏完佢會劏你 所以你無得決定

一日8婆 一世8婆

大家唔覆post我就訓了

唔好貼我

我都係，返工返到勁悶冇得上黎

有家姐了

你痾咗未

咁斷絕關係先

你欺凌

立即訓番 亦得 得左

我係姐姐了

未

我告你屌我老母

做咩要認老

姐係可以等睇聽日有人猝死

因為我想做姐姐

唔想做大個個好耐了

立即做功課

我想要birthday cake

上次都有叫你姐姐架～姐姐

楚楚 姐姐攬

好犯賤
明明頭先係巴士訓到就快跌

畢dee dee~~~~

可以我準備下

yeah!!姐姐

多謝公主
我可以點食？

楚楚食藥未

熄登訓未

唔屌你老母你邊有得告我屌你老母

如何是好

邊有笑

所以唔告得

我回你！！！！

....

唔眼訓

咦？ 總之唔比告

睇錯左添

如果係你隔離就可以用手托住你個頭了

時日無多了

我真係恭喜你

直接攬住我ok?

幸仔！

唔想再玩呢啲活動 好辛苦
分組個啲野好麻煩

你好似hang左機

未訓既咪入黎傾下計囉（132）

彈你jerjer

你句野太複雜

起身唔好偷懶

我得架！！！

可以選擇戴住 但唔一定要令佢變緊
而 戴住左 佢會唔會甩 或者 佢甩左你有冇發現到 會唔會執番再戴
就係後話了

食都要人教

1001